#
ไมโครซอฟท์
 
ซอร์ส
ปัญญาประดิษฐ์
เล่น
เกม
Project
 
Malmo
 
Minecraft
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
จำ
ต้น
ปี
ตัว
โครงการ
ฝึก
เล่น
เกม
ชื่อ
ล่าสุด
เปลี่ยน
ชื่อ
ซอร์สโค้ด
ทั้งหมด
พัฒนา
ศูนย์วิจัย
เมือง
เคม
บริดจ์
เป้าหมาย
โครงการ
วิจัย
เรื่อง
สามารถ
เรียนรู้
โลก
จำลอง
เกม
อย่างไร
ตอนแรก
รู้จัก
เกม
ค่อย
เรียนรู้
ลองผิดลองถูก
ตัว
รูป
เขียน
ทำงาน
บน
วินโดวส์แมคลินุกซ์
ใช้ไม่ได้
บน
อุปกรณ์
พก
พา
ส่วนตัว
ใช้
เท
รน
สามารถ
เขียน
หลากหลาย
ภาษา
ซอร์สโค้ด
วิธีการ
ใช้
งาน
ดู
ที่มา
AI
 
Minecraft
 
Project
 
AIX
 
Project
 
Malmo
 
Project
 
Malmo
 
AI
 
Minecraft
 
AI
 
Minecraft
 
AI
 
mod
 
Minecraft
 
C
+
+
 
Minecraft
 
agent
 
AI
 
Python
 
C
+
+
 
C
 
Java
 
Lua
 
GitHub
 
Mojang
 
Microsoft
 
